唉, 連呢張教學都睇唔明, 唔洗玩牛熊證啦

Part 2 已經成個表唔明, 頂......
陣係$80,000個行, 點樣計到組合總值係$80,000 已經R哂頭, 救命
更加唔好講之後個兩行

牛熊證心法：
方向，注碼，止賺止蝕

笑死

弱智都學人炒股

咁簡單都唔明

佢950股正股*80 + 1000蚊牛證 + 3000現金 = 80000

可唔可以講多少少
連個睇落好似好簡單既表都睇唔明

3000現金 竟然係組合既一部份
咁$0.18 同 現價$90 中間有無關係??

google牛熊計算機 bye

死開啦傻閪

嬲嬲豬呀？

咁$0.18 同 現價$90 中間有無關係??

教你個簡單玩法
估方向
睇回收價
完

其他慢慢再研究

呢個係理想
現實係正股升十蚊你隻牛往往得7仙
輸就打靶輸足

加減數都唔識

諗到咁複習

發行商街貨量要理架
不過唔係樓主個階段囉
見佢為左堆加減數頭痛仲叫佢研究街貨

睇撚住個溢價算撚數啦
根本球證，旁證都係佢既人，睇咁多無謂

如果想簡單了解可以搵下我嘅
Tg: BeMBS

溢價街貨量發行商全部要睇
57822 qq牛
臨收市溢價上到2.幾%仲有人狂追
聽朝平開460果班人都即輸

鬼唔撚知係加減數咩，連登幾時變到咁撚低質

大佬阿 加減都搞唔撚掂
你條廢西話連登低質？
為左連登好你自爆啦 老屎忽

唔好講咁多，玩牛熊你預輸哂先好玩

有你呢D廢西咪低質囉

不如乖乖儲錢就算啦

但加減數你都計唔掂，去讀番小學啦